理大中大戰役分析

中大能守到，有幾點：
1：主道路已全封，警隊也彈盡糧絕，相反好多街外人以人力運大量物資去中大支持示威者
2：當警隊彈盡，他們也要考量己方人員的安全
2：中大有校長作代表與警方對話，令事情降溫

那大家便應知道現在的理大有多危險⋯⋯

警隊現已重重包圍理大，對方可待3AM - 清晨，示威者最累最沒精神時殺上去，只要把理大人全殲，警隊士氣必定大增！

要破解，純分析角度，有幾點：
1： 把柯士甸，漆咸道封死
2：以更多的人力對警方進行反包圍
3：找理大有背景的人幫忙斡旋

哎，我最愛好和平的了，講多左...

先談判，要求不入大學拉人，放棄堵路，以退為進